如何預防肝癌

各位請要注意飲食 如果涉取過量會好大機會患上肝癌

其實有得肝癌大多數係乙型肝炎帶菌者...

來源請求…